有無人試過打電話投訴人地遺泊？

之後等警察過黎趕走哂啲車就大把位自己慢慢泊

無用 你報警署 隔兩個鐘先黎
除非你打999

正常都打999

廿年前試過，所以廿年前已經知道無用。

你話嚴重阻塞通道就得

違

倉頡: 卜木一手

有架旅遊巴頂9住行人過路處
果個位好多老弱婦孺街坊過馬路
我打999話而家好多行人無正確使用行人過路處

毒撚唔敢打電話
試過網上1823
食完餐2個鐘飯落到樓下d車都仲係度

好多直情無人去處理 報返去話處理左'

係一兩條7頭比人捉到

好多楂流無人捉

呢單

區議員投訴都唔到又7左D

不過可能區議員無響朵

一般市民投訴當你臭四是常識吧

涉虛報處理違泊 兩警受查候懲

【本報訊】北角天后廟道一路段長期有車輛違泊，今年7月有區議員就違泊問題報案，在現場等候逾句鐘仍未見警員到場，其後在區議會反映事件，獲告知當日已有警員處理，並稱無違泊問題，投訴頓成羅生門。警務處長盧偉聰昨於灣仔區議會表示，警方會全面調查事件，有關案件正覆檢。據悉，兩名警員涉疏忽職守及「報假案」，現正等候律政司決定紀律處分程度。
涉事地段為天后廟道42至60號，警方已將該地段列為違泊黑點，新民黨天后區議員李文龍憶述，7月3日下午約2時該處有5至6架私家車停泊於行人路上，他遂就違泊問題多次報案，惟於原地等候多時仍未見有警員到場，直至約3時半，方接獲警員通知指會處理個案。
盧偉聰：正進行覆檢
李文龍其後於灣仔區議會跟進個案，與會東區警區代表指，當日下午2時53分已有前線警員到場處理，稱並無見到違泊，惟李文龍指，當日他一直留守原地，並未見警察到場，投訴頓成羅生門。李文龍表示，報案後不見警員已非首次，有居民曾向他反映就違泊報警，等候多時仍不見警員到場。
據《都市日報》昨引述消息指，兩名隸屬北角警區的警員涉疏忽職守及「報假案」，現正等候律政司決定紀律處分的程度。盧偉聰昨日出席灣仔區議會時表示，會全面調查事件，有關案件正進行覆檢，如發現事件有人需負責，違反紀律守則會嚴肅跟進。

涉虛報處理違泊 兩警被指疏忽職守 盧偉聰：調查很快有結果

屌奶星

又話原來單野舊年七月

一年啦

有結果未

On9唔會即時處理

之前有排成日同客係觀塘食飯
d貨車佬double parking泊到冇路行
試過一次之後每次到觀塘之前15分鐘都999叫差佬清清場先渣過去

遺體泊街咁撚恐怖？

而家識啦
原來要999

交俾極醜惡大叔處理

遺棄左架車係街係咪應該call拖車？
any肥 據聞觀塘區曾經有人凌晨時分打十幾次999投訴小巴違泊

咁啲小巴點

好似真係落去抄左

有
通常自己泊完 走果陣就報警投訴